公司想迫死我!

日日都比一位高我一grade嘅女同事言語上欺凌同公司反映咗……結果比人叫我唔好造謠生事最近佢仲屈我之前出trip入佢間房成間公司冇人信我#無時無刻都感覺到同事用奇異嘅眼神望住我 點解呢個社會咁複雜……我係咪係呢間公司已經冇立足之處，可以遞信

即刻去睇私家精神科，攞埋假紙

係咪連登都唔再理我嘅生死

你有咩位比佢入先

岩 話好大壓力俾公司搞到咁

再唔係就日日買杯咖啡俾佢飲 記得落春藥

快啲搵新工

冇，完全係無理取鬧

溝左個同事啦

係女就metoo 佢
係仔就下世投胎做女仔

邊到有賣嗰隻淫賤不能移

It’s time to watch some Liverpool joke to release stress

女上司 女同事 都好煩

想玩既，帶支錄音筆番工.
唔想玩既，見仲係好景，拿拿聲轉工走人

捉佢啲痛腳出嚟
但係佢造謠公司啲人又信佢？啲人唔知佢係是非精？

又話同公司女同事睇內衣